[雀有偉大嘅金童 咪嘈]NBA2017-2018賽季季後賽討論區(17)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

話說型天係刺迷嚟？

對位 AD
而且 AD 守佢時唔玩 zone defense 咁濟專心招呼佢
佢守 Nurkic 同 Aminu 防守取態好唔同
對 Aminu 好多時係寧願走去補位放佢射

周夫子

湧3分 0%

屌牙

咁多負評自己開過個

又撞左
咁內都無人開po

點解嘅

負已負 又話愛雀

又2個po

yes
依度好多刺撚架其實

鍾意扮其他隊fans je

我擺明引人屌鳩上po 1001

唔好嬲豬

Por in7

覺得 Aminu 係 weak spot 威脅無咁大

今日要講波

究竟臭閪勇下輪對鵝係咩格局

認真，最敢認係湖夠

依方面希望gym9 brave9學下，唔好成日隱藏自己

型天做怨婦做左成年
我以為係人都知佢係刺撚
唔係真係以為佢係占狗嘛

隔離po怨氣咁重
逼住要推周夫子呢個

條女咩人黎

安祖拉寶貝來？

周夫子呢個名又點黎

著得勇波衫都唔慌好人
支那雞

4:0

摩牙

Tp9死老母當然要搏盡啦
唔係點同老媽子交代

danny green之前唔見佢跳咁高

認真你地成日打天子我都睇錯

仲要著呢件

周天子周夫子周天子周夫子

講番波啦

Ad可能場均四十

mills自己帶波帶甩

想上位既雞

danny綠廢到仆街

熱血輸波

拓柒甩撚夠波未

等我教訓吓佢

師母都真心死唔眼閉囉

求撚其又一個TO
輕鬆到不得了

法官大人

唔熱血啦
等睇場場俾人大炒出局

柘荒準備比人橫掃

其實NOP除左AD表弟 米佬 何年希 CLARK
其他係咩人黎

鵝如果迫到出curry 當贏啦

屌，三場都唔好睇

一場慢

兩場炒

八婆！含我條撚！

數漏左Rondo

湧今場真係

rondo

仲有一年下話

應該留
米生都好喜歡鵝

所羅門山 潛力小前

所羅門山都無聽過

rondo就係08年冠軍

唔識

我辛苦D屌曬你地個份

所羅門山

第3節就黎料
所以先唔忍心睇

仲有D.Miller Moore 聽都未聽過

咁艾迪巴虐又識唔識

射手

禾湧

合約戰士

我出迪牙佬唔好

拓7唔想打就唔好入po啦

冇人抽你水牙

Miller之前係歐洲打波 Moore就柒柒地咁
識埋呢2個就夠
其他唔識理

ajinca都唔識

開post狗黎

湧打到咁鳩都拉唔開

唔好 都唔同位

Ajinca幾難冇出過場

好難冇出過場

今年真係冇

對面刺啲外線咁重想點
都係打lma一個架咋

做乜鳩

發覺杜狗 同生命石都幾撚煩

球證判咗就收皮喇屌你老母

估唔到拓柒係最快0-3個隊

炒成25分 有冇咁撚廢

上半場致敬 Pop

我要返我杜算了

以我湧既標準係幾鳩下
但刺已經要出哂奶力應付

AD贏咁多都仲咁搏

我鵝太撚勁

所以波特蘭應該汁左去算

成隊都唔算無playoff 經驗，你力戰輸3:4都算

比人橫掃

Terry 炒硬

湧打到咁都仲係平手 宣佈已贏
鵝就炒柒拓
專心上班

要俾絕望嘅感覺對面
Rondo 教嘅

Rapper for3

拓7好好笑播

會唔會心灰意冷一野退休架

其實家嫂舉住個波入樽算唔算佢signature move

feel到我拓準備反cup

呀！

啊！

靜啲 睇緊波阿

騎同塞好似ok？

有陣柒味。。。

禿頭又咁搏

其實搵ellis打bench我覺得ok
雖然之前小牛時期rondo+ellis 麻麻

換浪花兄弟落去就有機

兩隊3分都10中1

咪又係G

25你條仆街比刺贏1場洗死？

ellis就算啦

賭撚副body睇落咁瘦 點解對抗咁好

好想幫pop贏番場

如果愛老婆咁真係好大打擊，有d擔心pop會退休

manu

大陸妹G咪G

LP其實DELAY幾多？？

個陣rick比eliis主控 rondo死埋一邊等射三分啊嗎 班友仲好意思屌rondo反面

冇眼睇
Btw patty真係好撚廢
其實刺班射手稍為準返少少已經冇咁7

乞丐咩
全力打番場先係尊重呀

G都冇得你屌

其實都70歲
要退都無人會怪

30秒

兩個都要key波既點會岩打

同埋講後備主控有turner啦

主要想睇埋kawhi先走

259真係無解

都係睇禿同tp頭既姐 應該都係三個一齊退

估唔到第二節會打得咁激

有冇LINK???

Ellis冇得落？

錢姐

禾無

第一頁

唔緊要

馬刺果種體系會承傳

天份問題 個班人一係就後段pick 一係就無人要既 如果唔係pop 佢地打都無得打

sick ball既都會比rondo控啦 而家同何年希咪又夾到 rick根本overrated

明明都幫馬刺搵到十年基石安心退休，仆街仔搞d咁既野

肌肉量都唔高

肌力好就真

呢d真係talented

高但瘦仲控到波，所以打到sf

瘦但肌力好，所以保持到快

kawhi單野對球隊士氣都會有影響啦

承咩呀
Kawhi一智能叛變就玩完

撚狗咁撚

Mirotic

退休波波應該唔會住

無過都唔肯變又點會岩打

牙米作用勁過表弟

驚佢冇寄托

米生已經30分

仲反緊

認真，你話刺準啲有得打
湧又何嘗唔係 炒晒啲三分

我一睇見杜蘭狗 生命石 大偉閪張嘴臉就作嘔

成班垃圾高不成低不就

一個3-1比人反勝投敵 一個斷腳 一個老將痴冠

響到圍威喂以為自己好撚勁 衰撚過啲MK

內地女生真係好屈機

叫TD同佢心理輔導下啦

會然除左鳩射仲有咩招

勁撚到
一張爛約一個mid first 就租到一年

其實我都覺得會夾到既
雖然唔會好勁
但用黎射下long2都okay
同埋有下突破 cut backdoor都唔差
起碼搵黎頂下10令分鐘都好過而家d後備

斷腳都要比你屌

衣家老咗防守笑話嚟 又唔係射手 邊有人要

波波另一個夢想係帶美帝佢最少到2020之後先會退

259真係好黑人憎，個個死日不可一世死樣

cls portland bench 0pt

都要個球員肯接受
Ellis咁撚臭馬

所以rick咪逼rondo變底角三分射手 然後咪反面 rondo錯係邊 射波唔夠準？

即係正選65分？

認真諗

Popo退左休可以做d咩

我係佢會環遊世界

對家個後備仲垃圾過佢啦

輸都唔好咁肉酸

鵝仔起哂Q

岩岩bench拎左兩分

出咩ad

正

你有冇睇過杜狗 卧推幾重

睇完你就知佢啲力有幾堅

有冇力唔係睇大唔大隻

串撚到以為佢單核帶領球隊贏波

勇今日進攻好廢
但無to
加上防守真係堅勁
守死lma我理撚得你出面係咁遠射

但太易屌了

罰球牙！

拓柒 低撚死

佢唔夾個個係阿RICK啊
佢幾時係D會俾一個人控哂個波個D人黎

鵝個bench都係9分姐

飲哂啲酒佢 然後等時間到

Eills係咪可以退休

鵝個後備其實都係拎得9分

馬刺哀兵仲要被虐老

你回緊邊個

做球評家

rr9岩跟垃圾教練例如文件

如果td入場支持下 係咪會有返啲士氣

唔知對佢打擊有幾大

可幸佢都係強者

有d老左死老伴真係會頹廢哂

退duck

咁我點解唔做教練

進攻好似係度練手感咁

落場打就差唔多

其實Gentry一開始都係唔接受Rondo
但可能表弟一路撐佢同真係打到成績
先改變想法

真係好慘，正常男人退休係想陪下老婆咁

拓個bench唔喺攞唔到分 喺根本冇點出手 得4次

係表弟傷左佢先改變

Kawhi有無入場

Gobert對鞋

回緊你回緊嗰個

吾皇：來跟隨我吧 老兄弟

講真以前睇勇打大飛都仲好撐 第一冠贏foj爽到 但拎完一冠後成隊串過馬撚 浪花串都算 屎綠生命石個d就收皮啦 259更加唔洗講 狗也不屌

特別佢工作會令到佢少時間陪家人

其實好心酸

前者同後者明，中間果個衰咩

佢毒撚嚟

仲係new york

係，佢一定勁x100000內疚

無

好想班細既成材 但有排等 最少2-3年後

其實真
rick應該落左order叫ellis控
因為早一年都係ellis加dirk 罰球線pick and roll做主打

好有童真好可愛

你不如答我有幾多教練個會接受到咁
仲有唔係表弟傷左佢應該冇得咁打
表弟傷之前精遲第四節好多時係出雙塔加兩支炮同何年希架

串過馬撚喎 role player當自己all star

上次對Kings又想收人山 垃撚圾

咁講真其實klay curry 都無野

係259，green 同班後備d咀臉好難頂

得罪講句 佢個一冠咪又係坦克carry 真係以為自己調度好勁軍神上身咩 根本就無料 比個rr9你帶住隊波咪執到

正常教練都唔接受啦

屌，諗到有d眼濕濕

如果佢擺初音你仲會唔會咁講

我寧願你抽生命石dirty算了

衰d講gentry從來都唔叫接受rondo
只係冇左表弟 佢要人要接左表弟尾段主控呢個角色
咁手上得返rondo 就要用佢

生命石串撚到癲喎 你地開台睇波睇下佢個閪樣先喇

zaza都好難頂啦

Rick 唔料

現役有邊個有料

路

Klay同curry幾時有串

aggger

14首輪對刺已經盡顯身價啦

Turner傷左？

SPORTS BAY AREA COVERAGE WILL RESUME SHORTLY

HONDA NORTH CALIFORNIA HONDA DEALERS

極其量可以話佢唔識養人

但古賓年年都塞d零件比佢都開到架跑車出黎

Ad

...

輸波打人

一定係軍神啦，屌打潛力鹿

咁而家咪證實咗Rondo主控一D都唔弱囉

莫講話果時話佢負資產果D sick ball帝

3巨串得起 259就去死啦

你見我都好少屌 手感廢鳩Klay個江山係佢三個打出黎

其他垃圾全撚部 高不成低不就痴冠炸

其實有得㨂
有幾個教練會接受
衰d講句呢D球員根本可以話係唔放教練在眼內

小心啲啊ad

贏咁多就收埋ad啦

得罪講句 牛仔你唔要牙RICK大把隊爭住要

打多六分鐘

咁呢樣同你講咩gentry接受佢
表弟撐佢個d野冇咩關係

14亞軍

呢個真
RR9不嬲同教練關係幾差

幾時都話rr9有料

我覺得表弟會留係pelicans

波波有冇仔女??

紫色十美分

其實好多教練就算球員交到成績都係照雪/唔肯交予重任
Gentry叫做接受得及時

有

永續雙塔

教練唔服佢
但球員好撚服佢
連表弟都馴服到

Dame time= next time

鵝贏到26分

仲有契仔Duncan

100%啦

留老接自然ad都唔叫走

Damn time

我河又贏

有 連孫都有

其實而家傾向係kawhi仆街 定係馬刺隊醫仆街？

rondo頭先兇球證型到

屌三節湧黎料

甲甲又中

比rr9主控成隊唔撚同哂

教練醒又唔夠佢醒
leadership 又唔夠佢

kawhi/ kawhi團隊 仆街

可愛仆街就一定啦
家陣潛撚左水咁

Next season

可以搞到表弟招佢入鵝真係好野

唔好太醒咪好

香檳味道

Kawai仆街 kawai團隊仆街 馬刺團隊仆街
Super

表弟去其他隊又係搞著其他人 不如係度同師弟打波

換轉你係教練都唔想用rr9
有料既就覺得球員應該聽佢話
無料既又驚俾人搶飯碗

米佬都鍾意同佢夾

果d final 打嘴炮要有啦

唔通話整體來講騎士高一班波咩

做得教練又要人地聽佢up架啦

有
但都好心酸啦

用佢既話
有功佢受有鑊你孭

有咩病 幸苦到坐係後備席都有困難

言論通常偏向kawhi仆街
唉 好地地做第二個duncan唔得 係要去大城市做富豪

問題兒童軍團

Ad之前記者會吹奏佢到上天

Mirotic呢d打法有個好控衛係差好遠
緊係鍾意同佢夾啦

典偉同柒拿最後都服咗rondo

呢場波，做戲都入場啦

話要去new york醫

好過臨老冇人陪

心病

以前既佢唔係咁架

Rondo一係啲教練醒到壓到佢eg pop
一係佢壓番個教練

What time is it🤣🤣🤣

某年勇士黑走第三金塊既劇本

然後lilard 加盟塘鵝

我河呢

返黎支持下都得掛 行唔撚到咩
隊長三個月都坐主場啦

如果我真人識生命石 第一個就打鳩佢

佢算比較細隻了

Mills終於入

Summer time

其實唔知咩事
明明可愛形象咁好無啦啦缺做左大仆街

夏天死去痴Kobe 就變到咁

但又真係唔明 係馬刺終老真係咁唔開心咩
係咪需要去到失蹤轉會咁仆街

影子黎
拎幾張卡仔扮有料

G持

太內向搞到啲處理太差
俾件事發大

唔撚憎淫k係上年有場比潮班後生大炒

之後話咩下場要血洗佢地

屌你地班all star輸左比班後生仲咁撚多嗲

咁的確rondo係提高到球隊攻守能力

根本個個教練都自覺係成隊最有腦最sick ball個個 覺得所有球員都要任佢地點 最7係d球迷都係咁認為 一有咩爭執就一定係球員問題

lue除外

錢又冇曝光又冇
教練又準備走佬
會諗下都正路

Fake news 佢冇揾過kobe

嗱
按照路邊社消息
係有講法話可愛覺得咩馬刺唔係佢既球隊咁既

佢成2米高 你有冇米七都成問題

lillard time未 得返半節

經理人同記者最仆街

佢自己都唔出黎澄清
咁咪俾人感覺有問題

一諗唔到點算好，自取T foul離場

我寧願佢過幾日宣布退役好過
係咪需要做259

人地3月先話完想終老垃圾刺
4月佢家姐就講佢係馬刺人
垃圾刺又唔比人訪問佢
都係kawhi仆街啦

高就好打咩

搵kobe係前年既事啦..

當你真係Degea都唔撚夠抽啦

其實都係估估下
不過而家對於呢d咩想係邊到邊到終老既講法
已經麻木左

得佢一個處理咩 成個團隊幫佢搞形象工程都可以變成咁
仲要到呢刻都唔出面講野 其實係做乜柒

所以snyderbb真係好正 係真係同隊波/差仔溝通 大家覺得點樣做先對隊波最好

連埋kaiV又係咁

我都覺係傳媒炒大件事
正常可愛咁做一定比人屌到化所以無咩理由會咁做

佢最仆街係一句聲都唔出其他都仲有價講
老實你一句話TRADE ME或者要大約講左出黎
仲撚好

手指點住你個頭就夠玩啦

如果講緊打交，真係，手長差好撚遠

mk仔爛仔交唔計啦

You can see durant

用親戚做經理人係有問題

我地degea力威出身

湖狗又走寶

可能覺得佢個樣太奸

仲有pg

傳媒炒得大件事
咪又係多得做左潛艇先有得炒
出黎講一句都唔講？？

用個頭一野撞落佢條j就贏咗

好型仔wo

痴撚線 佢又唔識我 我立架餐偷襲佢喇緊係

danny green finally 3pt made

屎綠入3分

其實係 但我唔知點樣講會再好d囉

ching sick ball

而家d球星真係可以唔尊重合約

冇人mark佢其實都入得多

識嘢

佢隊經理人應該唔敢咁玩
可愛真係唔想再同刺打波

所以pg非去潮不可真係聽下就算

唔想打溜馬姐

brett brown每朝同隊波開早餐會都唔錯
仲要班海外球員整ppt present家鄉特色

其實係自毀形象

放追夢射

自稱all star 一陣明星控衛

型都係做奸角果種型

仲出ad做乜鳩

遲左啦

Final boss

奸到出血

佢一黎就同隊長講，我要捧你做星

真係好感動

對面果個就應該係啦

佢不嬲都潛艇
我覺得無理由佢明知一世罵名仲咁做

點會唔敢
冇左鞋約
點都要係第到搵番啲

睇個比分以為就完場
原來第4節都仲未過一半

炒三十分喇

全部轉台幫刺集氣喇

嘩屌，Por 唔係直落4-0 比人收皮呀話？

而家你認為無理由嘅嘢就係發生咗
會唔會係你睇錯呢個人呢

敢唔敢同我對賭

垃圾時間都要吊打

佢真係型男無死角
我係男人都見到出水

其實馬刺有lma 將來都做到爭冠球隊
有咩理由要走 去其他隊即刻會打到曉飛咩 我又唔覺得kawhi而家有能力可以勁過lbj

咁既時候唔應該潛
你一句TRADE ME /要大約
馬刺做野都易D啦

小細可以話屌嚟都嘥9氣 但依件事已經唔可以忽視

agger

我都覺得brown真係唔錯
但係硬係有種食唔住76班大帝嘅感覺
純粹個人感覺

潮人黎緊暑假簽到最大既星咪又係lopez級 潮迷最愛ff

LMA幾大啊
而且家陣刺直情青黃不接
爭咩冠

一句講哂，parker, gasol, milles ，屎綠走哂先啦

manu都仲有用，其他真係

好明顯同LMA夾唔到

今日既勇，應該除咗打刺，都輸硬

有可能睇錯佢啦

班星暫時都仲算聽教聽話 未拎champ都唔會咁串既我估

炒30分

轉身射個三分波

咁客觀講返 個期佢係勁既

我都有吹

Nba 有無試過下線橫掃上線

刺啲面全部回晒塘

入playoff都仲得

今個po都俾刺高層見到球隊幾大問題
後Duncan時代都有排煩

以馬刺既市場 kawhi 要頂薪唔通唔出咩 根本唔可能係錢既問題
今場kawhi 連戲都唔做 唔到場睇波 睇怕都唔會再有機會著馬刺波衫

Next time

猗

西拓東龍
兩隊都係腳軟隊

睇下閪門幾時開始拉大隊去食雞
就係崩壞嘅開始

如果lma有少許三分能力就好
兩個輪流iso 一個三分線等波

講真， 會員個天花版咁撚低，成個陣都係弱化版火箭，打撚咩

台灣仔

佢最大問題就係佢永遠都唔出聲先搞到咁多猜測

西波巫

Dame: 提早暑假投奔初夏~

呢個真係要google下

Rapper regular係幾威 一去到po就變傻閪

拉埋城城去組隊

其實有無人覺得Lma同 可愛唔太夾

轉走哂啲人先

不嬲有三分架LMA
問題係佢地兩個都冇出球能力
可愛你當佢有但都完全唔夠用

記得有個reddit post話唔係kawhi唔想出黎睇比賽
係因為醫療團隊係new york

屌你比錢請曬佢地去san antonio唔撚得？

咁又有d過份

速龍今年証明自己

係唔太夾

仲要話今季可以一鬥箭
我心諗係咪咁勁

難為pop死老婆都要去tum佢

叫Kwahi黎香港睇跌打或者針灸喇

鬼佬野唔可靠

人地幾錢年薪呀
lbj都使成球幾美金養生
kawhi無能力 馬刺都無？

更衣室容不下牠了

Dame 深情演繹最新作品 summer times

其實kawahi打off ball 問題不大
但建隊核心冇理由係lma

頭寒未

可愛真係走 lma應該會友情價 比佢走去奪冠

諗住nba 一隻259就夠
而家

講真如果kawhi 一早咁玩

Pop 一定唔續lma 同加素直接重建

而家大撚獲唔湯唔水

一場最多咪一百萬美金 散紙黎姐

雖然唔g持拓
但佢地個種7味好厲害
一場都贏唔到呀係

波波都趁呢個時間退休算

又唔係長

lma 既打法太難係現今既NBA夾

分分鐘一走走撚哂

唉屌今日忙到無時間睇波. 拓柒唔係甘心比人4:0啊嘛

可愛一年先揾千幾萬扣完稅仲要得一半咋清

但係見kawhi咁樣出價唔會咁高
仲要今個年休季咁多大牌

應該要啦

呢D叫......放手, 放開所有.......

可愛今季打左9場炸,佢兩夾埋打先得7,8場球

時粗時幼

問多次，有無試過6橫掃3？

我皇強勢加盟

唔高極都大把人出價
要走容咩易

唔夠歷練阿

隊波
唔夠歷練

the next: spurs, wolves

唔夠

成隊波核心呀
kawhi比唔起 馬刺都唔肯比 咁無野講
無諗過kawhi真係想組大團

夠曬歷練
無問題

依加堅覺得可愛仆街

大事件出句聲使死

拓柒牌面唔係差到會比人橫掃. 平時笑下會然姐, 都幾鍾意佢.

如果推倒重建
其實以可愛同lma係可以搵到好野

柒 下年可以重建嗎?

唔一定係想組大團既

除非lbj腦殘，點都唔會係去照刺組團，貪個到老人味夠濃？

應該都係隻腳問題搞到大家不和姐
隊醫搵自己隻腳校飛 比著係我都慶過火屎

知咩啫
個陣可愛仲傷緊
呢單野開始都只係可愛個陣刺話出得結果一出又傷先咁咋喎
關續家嫂西事咩

勁左咁耐 係時候重建啦

一蚊稅都唔會超 點會岩吾皇

又唔洗諗到咁
duncan出面都可能會好轉
等刺打完po就知

一係輸一係贏

邊有得咁講

真

刺個場有條友喺到9叫？

真係既話
我有預感刺會有排插
好似當年綠軍咁

重建都係好事 太多問題啦

睇見IT 咁,kawhi呢d球星緊係揀自保

唔同人追求唔同野 去塞跟新軍神仲好啦，仲可以同時有榮譽有錢

個個一嚟就有咩

IT狗事件會係一個里程碑黎
D GM多謝安爺爺啦

其實一時話出得 一時又話唔出得
已經有浸伏味
咩傷勢咁撚反復

揾安爺爺同刺個班比又過份咗啲

就係無先重建

Murray仔做基石

依家養一隻LMA
一堆老兵/淘寶兵

係都wade先

而且鄧肯咁易做就唔會咁多年先得一個

諗起臭朵論

底薪入騎?

KD MVP 前都乖乖仔毒撚形象啦，要變有幾難

反而毒撚球星就真係冇GIMMICK 冇市場

咁應該要衰到murray退休

希望係刺有心重建kawhi又肯留隊啦

我夠知一係輸一係嬴啦
但唔會預想會比人4蛋囉

係都逆閃先

降薪大隊 老先比返份大少少約黎養老

kawhi唔會走

邊識開分身

刺重建= 無晒pop, tp, gino

唔係kawahi個自閉仔使鬼重建
不過家嫂份養老金又係睇到r哂頭
佢顛峰又唔係比廁 使乜對佢咁好

重返熱水?

關臭朵咩事
只係見到IT9下場D球星就真係要為自己打算多D喇

冇球隊想要lbj囉

唔夠打就唔夠打架啦, 有邊個唔想攞總冠軍

如果刺要tank嚟重建嘅話 對pop喺侮辱

夠cap既 有邊隊唔會要

吓唔係可愛都要啦咁既西陣
最多係用可愛做基石重建啫

好簡單，唔commit 續約，波士頓會唔會拎Jayson 或者Jaylen 換？
我睇未必

咁當年鄧肯點黎

以刺既眼光trade返黎既都唔差

唉 垃圾刺爭氣啲得唔得

我都覺得其實個問題俾媒體吹大咗

不過衣家除咗可愛同lma堆人咁頹

可能長遠計都係好事

佢地兩個帶住呢班人都走唔遠

刺重建到時波波去咗環遊世界

唔係pop上任之前tank返嚟嘅咩

總結：廢就是廢

有d人真係冇大賽命
常規絕殺幾球比我地打下飛機咪算

個年傷咗上將 pop又未出名

秒

當年一傷上將就全力tank

成班一齊退落嚟啦

底薪入76 76都唔會收 我話既

真

真係博盡無悔咩

個陣做緊GM

今日柒碌係點然嫁

以目前咁樣都唔會放棄佢住既..

熱水正常發揮

下年有呢種基石級球員？

佢第一年就係見上將傷左直接TANK落去

如果真係要trade我想馬刺要pick多過要球員

個時已經係主教啦
但輸到想用文件河做教練

搶球權 唔聽話 唔防守 犯撚晒76全部禁忌 仲要隨時回塘

即係tank完卸晒隻鑊俾個教練順手炒埋
下年自己帶住兩大球星拎冠
玩政治

AARHHAARRHHHHYY

總得分較多

wade救得幾多次吖

而家d one and done 新秀好講識唔識練識唔識養

呢樣我對馬刺有問心

都係個句
塞軍真心佩服
不留一點人情
只為球隊利益

wade今日

唔睇了 收拾心情 第二輪支持鵝打柒湧

球員好D
唔想LMA又等

佢當年係孭鑊架
個陣開局輸左十鳩幾場
佢炒左教練
然後自己接火棒

好似我隔離post咁講
一早知嘅 真係可以tank到盡

你望下馬刺呢兩年選左D咩先

一齊走啦 今年基本上佢carry都第7
有佢點tank

36歲喇唔識攰咩
好似大飛PP咁
救得幾多次?

lma都走就真係要pick啦

家嫂份毒約比較煩

屌你佛祖

起碼唔留加素同lma先

呢兩份約呢家好難甩

大多都係有潛能
但潛唔潛到就唔知個堆

訓左無睇唔知what time
一陣lillard帶領拓7贏幾多分？

好 2018 po垃圾之霸 拓7

今日成隊熱水得白邊7姐 其他都有貨交

係tank嘅話 我覺得留家嫂都冇壞喎

What time is it
Summer time
Is time to vacation

西區終於都有番隊西波

潛到落底

96開季抄左教練自己做埋，見上將傷就直接tank

如果tank黎拎個頭五又唔同玩法

講真如果randle 比pop練分分鐘all star lv

但作為球迷佢地行為令人反感,
我情願隊波沉一輪都好過賣忠臣,
好似當年trade保雲都都屌一樣

笑死

刺盡力就算

可能係好唔掂個方面會好掂下

Murray防守才能開左花嘅
但進攻有排執

咁依下就真係有承擔

仲有籃板

有咩咁好笑

當然佢有gm做都係因為佢老婆

刺個場邊條撚樣學gasoft喺到9叫

屌廢鳩又有

廢鳩又變番冇咁廢鳩

真巨頭廢鳩

Kyle Anderson 都叫好用丫

慢撚都真係得pop先用到

我仲記得佢上年三分射撚死咗我雀...

年年廿幾pick好勁架喇

拓7執7佢啦
俾人下克上

然後今年SEASON廢鳩左大半季

點講都唔似奪冠拼圖囉

今年都終於有番20以內

係基石嚟

切撚死gobear 添

所以要大搞
但啲時間點太差
Kawhi一早知要收皮一季嘅
好多野可以做

快快手掃走馬刺啦唔該，阻住地球轉

廿幾pick咁易搵到啱洗架咩

仲要唔知佢走唔走

突然覺得刺巧橙

話說murray個年Roy 都唔知去左邊lu

係

無咁高要求20幾30位選到tp 架

好似睇過馬刺本身想選kuzma

點知俾人截左

拓重建把啦
呢個陣同巫師差唔多
不上不落

我成日覺得有d隊會尊描馬刺d目標

用佢打對KD緊係死啦,但佢打對面二軍應該唔差

呢兩年刺真好多不幸
就咁tp大傷都慘

咁嘅人腳
換左教練重打到咁先講啦

Magic又贏

18pick

當年個陣衝左入PLAYOFF就一野續哂
老細多錢都唔駛咁駛啫

所以GDP真係一個奇蹟嚟
POP都就退休 要重現幾乎無可能

唔係拎冠軍既就快 d走，自己球員扭計又管唔掂，無謂阻住睇精彩對決

有早知 無乞兒

因為大家都重視海外聯賽
變左冇咩肉食

ys..可以完全影都唔見 一句養傷就唔見左人

有機會偷到Nurkic

如果唔係zaza 刺有無機會遲多兩年重建

出面真係冇乜邊個好過stotts

要係個個順位再選到GP都仲有可能
但D先難揾啊

起碼會draw到更多free agent attention 先

咁又係 本世紀最精彩既一定係上年勇刺game 1

咁講 真係好掛住Johnathan Simon

要重現得
塞軍就重現緊
但要付出係一世俾人話冷血嘅罵名

試下揾啲垃圾同帝王trade，
果隊由上至下都on9來，
可能拎到今年頭8pick都未定

dklm forbes真係廢柴黎

廁 除左lma 可愛 其他邊有人要

點會扯到去鐵血綠軍
你話76都仲似少少

有simmons 仲有D活力睇下
不過放佢去搵錢都係一貫馬刺既作風

下半季雪到硬就算啦

Murray

其他

76係tank
綠軍講緊清哂成隊換高pick
再用高pick搵人
而家gp嘅質素一早俾人用高pick食左啦

上年係，可惜傷左可愛，諗住有七場大戰睇，今年睇火箭vs勇士，我只係期待睇精彩大戰，唔想因為晉級過程有咩傷而影響精彩程度

所以259真係賤種黎
一野成個聯盟幾年唔駛玩

其他一眾手下

唔只幾年
講緊8年以上

2017 29th Derrick White
2016 29th Dejounte Murray
2015 26th Nikola Milutinov (not signed)
2014 30th Kyle Anderson
2013 28th Livio Jean-Charles (not signed)
2011 29th Cory Joseph
2010 20th James Anderson
2008 26th George Hill
2007 28th Tiago Splitter

冇pop真係捱唔到入po

仲要有好似nets嘅大水魚 東岸第一揸住first pick

帝王前幾年為左清果雞碎咁多cap，
都可以比個19 first round76人，
我覺得同帝王傾下有機會得

G1 G3 都一樣.. 輸白邊

一無可愛
刺就沉到而家

你地最期待既畫面出現了

執屎專員

果班「其他」咁多年散貨散咗廿幾三十個都無邊個表現係符合預期
無人要唔怪得人

咁西岸第一第二直接打算啦仲洗打其他

練bam好過

KD

牙杜

可惜

係講緊馬刺同綠軍有咩可比性
講76都係講緊係選秀培養起家
而且MB真係有少少TD既風範

kd

得罪講句啲刺迷就縮番入老母個窿到啦....

擺到明比人橫掃 仲抱啲咩希望

但佢個樣好似乜事都冇咁

BTW都係想25狗斷腳

鵜鶘核心 剃鬍Mirotic

連傷兩件

毛巾兩野兩個

曾經覺得拓7今年playoff 會有作為

勇班人不停傷

毛巾破壞力驚人

Killer

Doing great job

Dirty

兩野都係佢

抵死湧狗

除左lilard，任換

最後一場
終於要還債

你估少野

之後4場都係rapper time

贏唔到整傷你都好

馬刺精神 毛巾傷人

睇樣似細拗

Atlanta Hawks coach Mike Budenholzer has withdrawn from consideration for the Phoenix Suns head coaching job, league sources tell ESPN.

好彩

還債牙

要吹奏我未

25狗唔斷腳 勇士永遠都係得第一冠有說服力

勇下場鳩打算啦，比傷兵多一場抖

KD唔好有事 千其唔好受傷 好想睇你拎FMVP

本身真係唔反對kd入勇士，唔好講到佢完全冇付出過咁，最最最唔想見到就係球員受傷

肉酸姐

宇宙湧求下你讓返3場
我老細買咗驚7既飛

毛巾比生命石撚過
所以要報牛

Patty mills係咁發瘟

你老細都幾on9

想問下邊個係毛巾？

球員做出對自己最好嘅決定就係肉酸,球隊做出對自己最好嘅決定就係商業

寧願下場抖多d 好翻先出黎 唔急架

斷左腳？

啲fans都無眼睇

邊個個頭似毛巾

全nba係咪得毛巾仔同av男d動作咁on9

明哂

湧迷係咪上曬水?

MILLS

KD輕鬆行路應該冇事

kd最撚偉大 入湧carry佢地拎champ nba第一人中意去邊係佢既自由 嘻

Kd傷左咩

頭個幾年
主力練fing毛巾

又幫259洗底

點為之ON9先

公幹trip
得驚7揀

最好沾屎賭撚一齊收山啦

淨係叫賭撚斷腳果啲真係其心可誅

個個都驚湧倒水見垃圾時間先講野

8年前你有無咁講

Vegeta我明

但乜野係vegeta04

力羊要垃圾時間先有得出

今集悶咗啲

76 人3年左右可以殺湧了

自Steve Kerr執教勇士以來，Iguodala只擔任過14次先發球員，8次在例行賽、6次在季後賽，這14場比賽中也從來都不是擔任控球後衛，而在今年與馬刺首輪系列賽中，勇士教練團突如其來的變陣，讓Iguodala取代Cook擔任先發控球後衛，這突然其來的變陣效果卻相當好，將勇士隊在季末差勁的表現給扭轉過來，再次成為那支人見人怕的金州衛冕軍。

若勇士說他們沒有藏招，我是不相信啦。

Kerr在接受訪問時提到，是首席助理教練Mike Brown在2~3個星期前就向他提議讓Iguodala在季後賽拉出任先發控衛，因為Mike Brown認為得分對勇士來說不是問題，但是今年防守問題比以往都還要多，預計要擔任先發控衛的Cook在防守上更是沒有正面幫助，所以將Iguodala轉任先發控衛，利用他的身高和臂展，能讓勇士防守陣更密不透風。

Mike Brown又贏 邊個話吾皇生涯冇好教練？

你有錢續哂先啦

係殺 都係塞殺先

Kd你千其唔好無事呀

Kevin Durant and Shaun Livingston leave the game late with ankle tweaks. Doesn't appear to be serious, but Warriors being cautious and taking them out and into the locker room.

Degea你滿意啦
你最僧個兩個都傷出

我湧連助教都有BUFF咋

毛巾學人扮大佬

皇有冇po輸俾對隊下一年就轉過去?

25之外仲傷邊件？

我又唔係邊隊fans,只係覺得啲人對球員道德要求咁高,對球隊又無覺得奇怪

廢囉

生命石

湧迷真係好撚柒 早年就撐屎綠 zaza出腳就講報應論/lma 而家仲要繼續幫259洗底 最撚肉酸唔係湧 係你班垃圾球迷

湧又夠錢續?

sorlo

塞應該無份

Doesn’t appear to be serious

又扮傷 垃撚圾

降薪

因為25會降薪

拓7好心讓個top seed 比pelicians, jazz la

大家都識降

小心又比人咬

湧士3年之後仲齊人先講啦

湧迷唔鍾意可以自己圍爐
玩大D我搶1001個個po都叫259斷腳

還債啊

76個3件好難講

咁事實係肉酸大哥
你話屌佢唔忠誠有價講
屌佢肉酸真係冇得走

拓柒最後柒咗咁多場 淨係贏咗我雀。。。

無啦啦多左好多刑天分身

下年要summer要續啦
佢個big 4應該點都死一個

留 Saric , 將阿豬去換隻即插即用既AS SG 返來

money world

rapper

屌得好

邊個再鬧我小心肝姐係同我過唔去

無生命石都ok
無25就大鑊

灣岸鉅子教投資囉

其心可誅呀嘛
我玩撚得大既屌你老母
多得你地呢D湧迷先反湧

細拗驚閪

你個油瓶仔?

肉酸係肉酸架啦,唔洗下下講到要佢斷腳呀?
ainge送走it過左1,2個月就完全無人提,仲讚佢trade得好

拓7如果俾sweep 係唔係第一隊3 seed

你叫先唔斷呀

KD抖三場刀得牙

做乜湧迷會撐屎綠
佢地撐果件係廢鳩喎

一句到尾 所有湧都係glory Hunter
同埋mk仔

你想點玩？

成班反湧除左得個酸字咩刀做吾到

就日日叫25斷先啦

祝259同739同人早日斷腳

個個湖黎

講真，如果我皇收山換到KD都收山
我100%支持

垃圾

MK都無咁on9

讚佢既咪又係塞狗
上幾個post一樣仲有人屌佢無情架

屌 講到其他隊就無咁
Champ個幾年刺 猢 騎都好撚多啦

講到自己無份咁

駁吾刀

追下po?尋日先講完bo
就係想佢斷你心痛?

但我唔會當佢小心肝

KD傷真係普天同慶

祝kd 身體健康

你估佢地無比人反咩

都係果句
呢度黎講，勇迷真係佔好少數

259入前真心沒意見
但大衛西個班嚟痴champ之後覺得依隊波真係好撚肉酸

癲濟公係撚塞

咁你咪好威

你見我冇搶POST開就知點解啦

勇迷不嬲finals先出黎

唔出都照贏啦
刺廢到咁

個個似假膠

咁騎個堆底薪戰士又點計

公平d
Spurs今年收返對家主力山
等pelicans好打d啦

我1200%支持

sor

same same
仲有廢鳩俾人carry仲咁多嗲

關咩事
上述三隊邊有湧咁肉酸

無人屌球隊係係選擇性失明姐 d人屌塞屌左幾多年呀

認真
世界湧迷%
同連登湧迷%

差好遠

唔夠湧迷威

我湧點排都贏啦，curry都未出，咁都有得吹奏

只係佩服塞咁狠同無情
冇話同意架

不嬲爭冠隊就多低薪戰士
呢樣野一直都存在 大衛西唔係第一個 都唔會係最後一個

都係果句
呢度黎講，勇迷真係佔好少數,多數係湖迷

咁講叫d由三巨之前就追勇既fans情何以堪

咩事嚟 咁搶口嘅
一起身就見到拓柒

呢句真

湖湧連線今年有冇機會再現

表弟你訓得眼閉啦都
訓住入2輪

跟本就兩隊個情況完全唔一樣

一隊champ完成班湧嚟痴champ

一隊係皇過嚟攞champ

真湧迷唔會講D咁既野

有啦 一家親嘛

喂喂喂
吾皇16年CHAMP完去個堆又點計啊

睇對手 76入決賽就應該未必

David west真係全隊湧最憎個個
Kawhi傷屌9zaza
下年都係kawhi傷但撐zaza

真
季初屌到飛天嘅何年希打得曉飛
可惜無表弟份

禾刀系真湧迷

已經有 因為有羊呢個借口

笑4 為抽而抽

痴亞軍囉

仲有熱火嗰幾年 依個問題一直都有

啱啊
之前先話係香港支持勇拎冠軍嘅湖迷仲多過勇迷

老左為champ

俾下面好喎
當年吾皇都係衛冕隊黎

點解 76入應該都係猢湧一家親

打鵝唔會輕鬆
俾鵝打起左個勢

想知你支持邊隊

我湧想第二架

過多兩三年會轉哂去睇數字人隊架啦

16後個班真係殘兵 drose Jeff green個班就嚟波都冇得打

大衛西都唔使講 左癡右癡
259直頭MVP 顛峰

熱個陣個幾個有態有好多

雀入西決唔得嘅？

贏咗嗰隊有幸可以喺西決打我雀

雷

唔公平咪落西二 又要贏咁多=.=

g持同76決賽見

火箭點樣打生打死

真心問 有無湖迷係因為近幾年成績變fans
根本大部分人都係勝利球迷 80後多數公牛fans 之後湖 熱火(好似已經得翻好少) 到而家勇
而家自己愛隊廢就話自己唔係勝利球迷

想攬住你

屌reddit 啲留言笑撚死

係啦

見啲某潮成日踩鳩ben&jojo

我支持牙波嘅

屌你咪屌大胃西囉
屌我湧拓咩
唔通我湧要為左塞住你地把口唔要D抱大腿既
你都ON99

Lma:去刺上年都西決呀 留拓第一輪都過唔到

咪又係8-0入西決

決賽見

我只係kobe fans
08 09 10final仲記得佢有幾痴線

有幾多球迷唔係由勝利球迷做起

我諗反勇最中心人物都係259

所以睇呢兩場雷真係個心就黎頂唔順

拓柒後場兄弟成功取代西波龍後場

某隊球迷屌大胃西去湧痴冠都唔諗下前東家係邊個

me

講下自己隊野廢都俾人話只睇勝利嘅勝利球迷架

sor9

總結：湧迷=mk狗
259 739同人早日斷腳

澳洲短手狗

+1

好快想睇都冇得睇 請好好珍惜

過到狼都過唔到okc啦

刺

咁如果係curry fans又係咪勝利球迷

反湧最中心人物係259同湧迷

咁要做每年champ既球迷啦

咁又未必
球隊 fan base 一向都好影響其他球迷點睇隊波
好似唔少人都因為湖迷所以反湖
76ers 迷普遍都反湖，呢樣勇迷好 d

發覺又真係得連登d湧迷先會繼續嘈
明明中國/reddit個到 d 湧迷大部分都已經縮返入自己個狗竇到

唔緊要
街場都有好多Pull up睇

由佢玻璃腳年代開始先唔係

覺得雀過硬真心唔明 都幾大機打到第七

同埋今年冇又點 一生雷迷 輸都輸得起

唔通好似湧班mk囝咁glory hunt咩

開波

=_=

睇下講D咩先知bo

我迷個個年年都一輪遊

勝利?? 咩黎架

痴線

唔通隊波廢鍾意佢咩

正路都由勝利球迷做起架啦

低潮你都陪住佢，咁咪甩身lor

勝利球迷=P 牌

唔好同我講咩鍾意fox,所以鍾意Kings，收聲

agree
打得差都仲繼續捧咪唔再係勝利球迷

我鍾意AI 同 rubio所以鍾意76人同狼
Fuck me now

調返轉講

我唔係
係睇睇下kobe見雷每年都進步先多留意再做埋fans

P牌就要學下守規矩啦 下下惡撚哂幫湧士打飛機真係好撚肉酸

00到依家

鐵呢

勝利球迷最抵屌係乜柒都唔知見佢贏波就跟風出黎串柒柒

btw 依加arguing 個班入面得1個定2個係勇

都唔係架
曾經鍾意過馬格提年代既勇士同廢到爆既山貓

入到playoff唔燈了

我嗰時都迷過jrue嘅76

講真p牌就咪撚上公路飄移啦 甩晒尾咪抵比人屌

你唔係，臭g唔係姐，但事實正路都係架嘛

點可以話d normal嘅嘢

撐得雷勇刺騎嗰d多數都係勝利球迷啦
唔同真係撐大腸咩

贏刀吾比打飛機貢惡

好似岩岩咁乜撚都唔識仲叫刺收皮
第一場又唔上黎講驚反cap?

gerald wallace

agree，但我純回應上面笑人勝利球迷

撐大腸又有咩問題

屌唔係本地人既多數都係追星架啦
又無家鄉情義結

做嘢唔得閒嘈了

某隊贏波之外連輸波都串柒柒㗎啦
波波唔俾贏呀

其實低潮湖仲好睇仲熱血

其實我好多fd都係

都係果句

有人唔係唔代表鍾意playoff top 4 team 係一件唔嘔心既事

利申無迷任何隊

依個係當時我皇迷vs29隊用嘅point黎

小數

禾係其中之一

我買jazz in 6

你個朵臭哂啦

無問題
呢d先係真球迷

咪係 大把真湧冇出嚟嘈
成班反湧同假膠係度嘈

屌 上得討論區梗係贏波串 輸波縮
係你睇到咁重要姐
你睇人地足球狗咪又係串黎串去 係得你地睇到咁硬頸 睇化啲啦 冇商機唔會有nba

雷 刺 騎都勝利球迷

利申：雷入唔到po個年刀心繫俄城

都係normal

btw你有無fd迷黃蜂？

梗係由隊波有潛力開始睇起先爽 睇住慢慢打起
追左7-8年勇 今年開始有睇埋潮 牙波+kuzma

通常都係追星然後過兩三年就變追隊
係唔知點解 Lebron fans 好似特別無歸屬感

係鬼
大把跟星走

Jlin打個時都有留意

你睇下25迷

呢個真

cp3既黃蜂?
定DH12

佢個case咁特別

係，好似木狼，76，湖人，公鹿咁，會有人鍾意

因為知道佢地會遲早發光(當然公鹿炒車)

但好少人會話“我愛魔術，我愛黃蜂，我愛活塞”

Thunder up

屌笑撚4

DH12

夫子迷蜂

lets go thunder

夫子道歉

我迷雷都無跟佢走仲叫佢斷腳

食屎啦黃蜂係wall既球隊牙
Dh12老幾牙
妹仔大過主人婆？

真係無

唔同

我對黃蜂係憐愛

見到籃網都有人迷黃蜂無人迷真係心鳩淡

通常冠軍球隊fans都係圍爐自high 一出公海講嘢就會開始有罵戰㗎啦
除咗早幾年正義之刺冇咩人屌

咁咪低質球迷囉 足球班毒撚夠日日玩具前玩具後啦 係咪又睇化d呀

下年wall仲係唔係蜂都未G

wall係巫師架
黃蜂嗰個係叫walker呀
恥笑開始

以為啦
只係對面係我皇咋

我又真係諗唔到有邊個
講緊係一大班 fans，一轉會就舊球會一個不留咁

最後果句咩意思牙

你就臭

Yes
馬刺都係靠13 14先洗到底咋

我個人覺得串係無問題既
不過全部人都標籤我湧球迷=勝利球迷
講到其他隊無咁

以前熱，湖咪又係咁

正皮呢個cm等於臭g臭d
負皮呢個cm等於刑天臭d
利申:已正皮

禾wall走dh12都唔會有得留

其實呢度有無三個純 KD fans

我會尊重黑八勇開始追嘅勇迷

睇雷都係睇義氣大家庭 熱血籃球

259 d垃圾癡冠已經同雷迷追球嘅野脫軌斷腳啦垃圾狗

所以我咪話正義之刺囉

樓主開sun post

係都唔敢講啦

1. uncledrew

上年咪有個

2. 夫子

saxxxxxpark

真心

Uncledrew

原來有人講D咁既野
湧迷嬲既咪唔好上討論區唔好?
我講句259斷腳就玻璃心咁好慘呀

你先係真心

Curry出道開始呢？

有fd迷college curry

笑4

幫KD投敵解話咩佢係鍾意湧士籃球文化同為兄弟先轉